有冇人覺得m記新政策又係支共轉移視線手段？

知連登仔最鍾意食m記
即刻買m記，有咩事要遮就用m記搞事
成班雞翼友